少女淚訴當洩慾工具5年！父測謊沒過 被兒子一句話給救了

新北市一名13歲少女指控5年來遭父親長期性侵、猥褻近180次，直到她受不了向同學泣訴，全案才曝光。新北地院審理時，父親測謊未過，但由於少女哥哥證稱他與妹妹同睡一房，從未察覺、見過父親進房性侵，加上少女驗傷並無陳舊性裂傷，因此認定罪證不足，近日宣判父親無罪。

根據《蘋果日報》報導，少女指控，40多歲的父親自2011年起就經常夜間闖入她和哥哥的房間，當時她還在就讀國小一年級，卻慘遭父親猥褻。2014年，父親食髓知味，進一步性侵得逞，直到2016年8月14日母親帶哥哥外出逛夜市，她又慘遭父親魔爪，才崩潰向同學傾訴。

校方輾轉得知後，立刻報警處理，而少女父親雖否認犯行，但仍被依對未成年乘機猥褻、強制性交等罪起訴。新北地院開庭時，父親依舊堅持自己的清白。法官根據少女證稱遭性侵高達96次、「當時很痛」、「有把父親踢開」等語，認為處女膜應該有傷勢，不料驗傷卻未驗出任何陳舊傷勢。

法官調閱相關筆錄，發現少女警訊時僅稱早上被父親猥褻，檢方訊問時才補充夜間也被性侵，而且指證的案發時間、過程僅有2016年8月14日當晚是明確的；如今少女出庭又稱性侵是發生在早上，還說不記得晚上發生過什麼事，明顯有供述前後不一的情形。

另外，少女雖稱遭父親猥褻、性侵長達5年，但5年來一家即便轉住過新北三重、蘆洲、新竹湖口等地，兄妹不是同睡雙人床，就是睡上下舖。但少女哥哥出庭作證時，稱從未撞見或察覺父親性侵，也沒被吵醒過，而母親也作證女兒未提及此事，且父女倆直到案件爆發前互動仍相當良好。

審酌上述種種跡證，新北地院認為，父親雖未通過測謊，但測謊本就只能作為補強證據，因此認定全案事證不足，判父親無罪。

新北市 +1分

所以咪話

台灣啲人個腦除咗做愛仲有冇其他嘢

台灣北市啲新聞真係睇到悶

唔知點解，我覺得唔係老屈，而且阿哥都有份搞佢

個老豆做左啲咩個女要咁樣屈鳩佢

又唔係咩破碎家庭連老母呀哥都有點解要咁樣屈鳩個老豆

@ 柴田ミチコ
#Patriarchy

所以話

見到張gif 笑撚左

台灣性侵好悶

好人好姐點會屈你
中間一定有D野你唔知者
好似係

精神病

所以咪話兇手係哥哥

有d景轟

但驗傷都無事wo
假設個女有掙扎一定有損傷

咁點解個女要屈老豆？
自己都會無面

驗傷無事
盲嫁你？

屌 最尾比雷斯護空門
新北市錯失擴大比數機會

係咪想老豆屌但老豆又唔屌
有咩原因要屈個老豆

台灣同印度有沒分別？

印度通常會殺埋
台灣唔會

台灣好多時你情我願都要坐
印度係強姦殺人都唔撚使坐

だから誰かが言った、台湾は本当に雌と犬の完全な場所です。それをチーナと呼んで香港を騒がすという考えに加えて、この場所にいる人々の脳全体は何も残さず、交際、性別、愛、情事、裏切り、妻とのセックスの考えを残している他の人の夫、近親相姦、強姦、ロヒポノール、そして死体を拾っています。
レジャーになると、彼らは、兄の妻/いとこ、ガールフレンド/妻の仲間、友人の娘、精神的に障害のある仲間の娘、精神的に障害のある孫娘を犯す方法を考え出しています。女性の秘書が、男性の職員からセックスを積極的に求めてフェラをしていることを盗んでいる女性のバイヤーは、上司、女性の患者をクソしている医者、に犯されることさえあります。
教師は生徒とセックスをし、学生は大きなおっぱいでミスをするつもりです。
または、彼らの好きなことは、セックスをしたときにビデオ撮影することです。関係が完了した後、複数回に分けてセックスをすることを簡単に脅かすためです。
台湾の女の子は彼女のボーイフレンドとの少しの戦いの後、彼女の元の肩に泣いているのに慣れてしまい、不平を言うと犯される。
元は彼女の中に詰め込むことができるかどうか彼女に尋ねる、台湾の女の子は頭を振って、いいえ、しかし最終的にはまだcumの満ちていると言う。
したがって、それは非常に邪悪な場所です。

兄妹不是同睡雙人床，就是睡上下舖

告唔入, 負評

真兇係個大佬

#metoo

雷斯好波 救返老豆

入黎就係為左睇GIF

一定係個呀哥同個妹日撚日扑野
有日扑扑下突然比老豆開房門揭發左話要報警
結果妹妹就將計就計屈鳩個老豆性侵
然後哥哥就出庭作證話老豆係無辜
令到老豆又無事咁出返黎
屋企人又再次齊齊整整

最緊要係變相個焦點去哂個老豆到
老豆唔可以再踢爆果兩兄妹
果兩兄妹變相又可以日日扑野了
真係高章

處都未破

扑野

其實係個西救左佢

吓，香港都有個啦

96次.....每次都好似d古人計日子咁係咁牆到劃一棟?

阿哥護空門

你個腦同台仔一樣
得返扑野

爸爸應有份調教埋哥哥

仲有驗傷

台灣至少有樣野係先進，就係當D女屈男嘅時候，真係可打得甩

我屌你老母啦 又雙重標準呀

呢個又唔係丫，真人真事，識有人比佢家姐老屈強姦，佢家姐純粹係唔鐘意佢 ，好撚癲

新北 - 1 先岩,
處都未破 風咩化案.

所...亂

未入黎睇都估中台灣

老屈永遠係個別例子, 強姦永遠有告唔入既走流. 呢 D 就係佢地既諗法

因為語言不流通下, 比較無受西方影響太大. 真係講証據同舉證. (本來既西方法律就係靠天秤, 結果係靠證據果一邊)

家下西方已經話將 Burden of Proof 要推去被告 (性罪行) 無視科學求證據.

Sweden likely to change rape law to shift burden of proof to alleged attacker
The law would require people to get explicit consent before sex.

你問下你老母有無比你老豆強姦過, 如果無問你老母係咪每次都講好, 做愛咁定係情到濃時就上

家下個社會不停幼稚化緊每個人, 好撚恐怖

新北市可否一天內連入三球！

炒7-1 都得呀
到時有雷斯都救唔到

計我話點都幫個妹先，第時個妹大個，念在舊日恩情可能會「報答」返大佬

為左扑野
整死個老豆

13歲俾老豆搞5年可以驗到咩傷
得罪講句 咁細個點反抗

利申返 主觀睇法 唔清楚人地家庭背景都好難咬定
但我覺得個少女好慘

新北風化新聞真係好似球賽咁日日都有

利申如果老豆無辜嘅話真係唔好做仆街仔，為扑嘢而煮死自己老豆真係俾雷劈

唔好講屈唔屈老竇, 為左扑野扑個妹都戇鳩

你一係冇睇內文，一係假膠

入黎睇goal gif

姐係我點睇都要你同意ge

That's ......place !

插屎眼咁樣塊處女膜咪唔會有傷

張圖真係有意思

前提你要用腦睇多次篇新聞

再睇下自己打左啲咩出黎

有冇發現，冇乜大陸風化新聞？

由於少女哥哥證稱他與妹妹同睡一房，從未察覺、見過父親進房性侵，加上少女驗傷並無陳舊性裂傷，因此認定罪證不足，近日宣判父親無罪。

根據《蘋果日報》報導，少女指控，40多歲的父親自2011年起就經常夜間闖入她和哥哥的房間，當時她還在就讀國小一年級，卻慘遭父親猥褻

呢到有矛盾ma
我表達得唔好 13歲小妹妹點解要咁做 仲要又喊又up得出96次同俾我掂佐百幾次

我又唔係一口咬定話判錯 只係覺得個小妹妹好慘係屋企地位應該係好低好低

連登係小學雞論壇，有人唔識字或者無腦都係正常

你同嗰啲 好人好姐點會屈你 嘅logic一樣

你唔講下條女一時話朝早一時話夜晚矛盾？

法醫驗哂傷都仲要屈老豆

以後仲點相處

告唔入 夜晚大家開飯果陣有咩話題

唔識日文都識睇

法官根據少女證稱遭性侵高達96次、「當時很痛」、「有把父親踢開」等語，認為處女膜應該有傷勢，不料驗傷卻未驗出任何陳舊傷勢。

認為處女膜應該有傷勢，不料驗傷卻未驗出任何陳舊傷勢

不料驗傷卻未驗出任何陳舊傷勢

未驗出任何陳舊傷勢

陳舊傷勢

其實而家仲有冇每日一篇同閱讀理解做？

仲以為佢係假膠,原來係真心

唔知點解 我覺得你有份強姦

得日文？中文，英文，唔知咩文仲未有

測謊一早有研究係唔準
值頭係偽科學
居然可以上到法庭

台灣性侵
冇兩單案情系相同都話悶

係囉差唔多獲獲新鮮獲獲甘

你睇AV黎黎去去都係果啲劇情但台灣性侵層出不窮

你諗到同諗唔到都會發生

所以咪話

驗傷果個都搞佢

太多風化案例啦

系你老母

睇到呢個post d傻鳩就知點解一比人#metoo 就玩撚完

印度姦殺系列純萃 官能刺激

台灣風化系列有 劇情 人物關係 對話 場所 歷時多年

印度係自拍/偷系列
台灣直情係A片

可能個仔都有份性侵個女 群交

第一次係痛d 㗎
個個女人第一次都好痛
唔通我地又會有陳舊傷痕咩？

之後變得配合咪冇傷痕囉

根本香港人都係一樣

如果個女無啦啦屈9你可能要硬食

行大陸法黎講呢方面算做得好好

唔肯俾零用錢

5歲就識#metoo 女性好恐怖